32台剛剛影到班畜生閪樣

起晒佢屋企人，黎個屋企人大攬炒

好多大頭

推，起撚晒慢慢玩

多謝果位記者。最少影到十個八個